【世界最佳？】唔撐雲迪積克 里奧話同拉莫斯爭好遠

不少球迷都認為，現時效力利物浦的中堅雲迪積克是現今球壇的最佳中堅，不過曼聯名宿里奧費迪南卻認為，這位荷蘭中堅與皇家馬德里隊友沙治奧拉莫斯差相甚遠，不配最佳名銜。

里奧費迪南指出，拉莫斯於過去多場大戰中，都曾經挺身而出拯救球隊，並奪取無數錦標，認為他的「最佳」頭銜無可動搖，反而雲迪積克仍然未為利物浦贏得任何錦標，里奧費迪南又表示每次有非冠軍球員奪得個人大獎，自己都會覺得不公平。

不過，里奧費迪南仍然肯定雲迪積克的實力，稱讚對方是好球員，將來亦有機會成為世界最佳。

始終未有盃係可惜啲

發神經

推